估不到西布朗條前線連歐洲最強之盾都可以打破

因為西布朗係最強之矛

利物浦先係最強之矛

利記仲有次回合返主場追

出強陣練下兵姐

樓主好波